中共對香港人最敵對!

就有歌手叫人做選民都要封殺，香港人每位都知道中共不要香港人有自由民主